「男女平等」建議所有體育運動男女混合鬥

乘機抽水

男仔都可能會比女仔抽水

有的有混雙賽

得少少點夠，你歧視？父權主義？
至少mma要混合啦，反正男女一樣

最好田徑項目男女一齊比賽.分開男女根本令女選手無咗同男人同場較量既權利,係父權產物

呸 女人

決賽得返男人
根本係為男人舉辦的運動會
係父權的象徵

同意

無錯!!!